毒男:我外表睇唔出我係毒男

左仲毒過右

右邊起碼識講野

那裡來的自信

「你無女炸」

話自己樣中上既係咪就係呢啲

左毒撚到

左邊係毒，但右邊係煩膠，黑人憎個種

毒撚最忌有自信

其實2個都唔毒，我仲毒過佢地

右邊嗰啲人好似成日都會見到
都唔知係真心膠定點

2:52中間幾型

2個都靚仔過我 大鑊

呢d係咪成日自稱無人信自己係毒撚個d

但右面有機有女
左面好難

我仲毒過佢地

應該就係典型既連登仔
左邊個樣執一執都呃到下人

毒過佢地10倍...

認同
利申 左邊個類人

認同，感覺上兩個都係自以為是果種人

咁得十零歲，好多都自以為是，唔識諗人架啦
係大左 要同社會磨合 先會得體d

左邊中二病
右邊應該正常少少 係肥姐

右邊好正常, 好多同學都係呢類

有女性朋友,但唔會溝到女

左邊果個毒到出煙
佢唔覺得自己毒先好野

最好笑係連登呢到個個都咁講

又loop呢條片
右邊果個雖然興趣外表有d毒
但談吐Ok
搵返相同興趣既女應該唔難

右邊普通人啫
左就真係毒到出汁喇

肥仔點會有女

去邊度搵返相同興趣

外表睇唔到

動物台都有絲鍾意睇動漫既

笑到噴湯
外表睇唔出

你地講嘅左/右次次都唔同

噤都叫毒

我勁好多

毒過佢地幾百倍
我就係肥仔口中連fd都冇嗰啲

呢個post係唔係相認post 黎

笑到仆街
我就欣賞左邊果位人兄有自信

右邊都普通人
右邊就係連登啲矮毒柒溝唔到女話女人拜金係雞既毒撚

瘦個個似俾人一串佢就發爛咋個d

agger

靚仔過我

好似見到自己

隔住個mon都feel到有幾毒
陣毒氣真係
條友仲要話睇唔出自己毒

自願認毒計劃2017

點解佢兩個講野個身會搖下搖下

右邊變大隻d 唔好戴眼鏡, 以佢談吐, 呃到女

好憎人咁樣 好似串串貢咁

公平咩

似摟打多D

但係其實我認同佢會寧願同志同道合嘅骨友一齊，話有好多人直頭無朋友。

就算我有女朋友過時過節都係鐘意同朋友人齊

毒過佢地 點算

可以話你知右邊嗰個到而家都仲係毒撚唔好問我點解會知

係咪咁樣笑鳩我地啲啲巴打手足呀你地

左 = 油頭毒撚

毒撚仆街

左邊

左好堅定咁守住個佢唔係毒撚既信念

明明毒到出汁

講真兩個都好難溝女架喇
但個人對右個個無咁反感啫

個記者都講到出哂面
點解左邊個個都仲可以咁自信
淨係睇樣佢已經毒過肥仔
聽埋佢講野 真係唔明哪來的自信

屌笑撚到
右邊係on9但都ok
左邊真毒

毒撚講幾句野都驚到震

右邊減肥操返Fit啲 真係有機

其實正常肥仔幾有親和力 冇咩毒得太離譜嘅 真正毒嗰個係自卑到自大嗰啲

我係女，右邊嗰個咪敷衍下，跟住繼續同個靚仔傾偈見到左邊，應該會避開

你地認真毒過佢地？

你肯定

又loop呢條片
右邊還好，大個少少成熟d應該唔係冇機會
左邊係直頭性格黑人憎

呢個世界真係好多人都冇自知之明
其實左右都唔會得人中意 一黎你毒仲咁多野講又扮哂唔care咁當人傻架咩 左邊直頭自我感覺良好 死得啦咁

左邊似呀雞

唔能夠完全肯定不過肯做就一定有機會

左邊個個真係頂唔順

好撚正

右邊話當老母係女朋友之後係咁哈哈哈哈咁笑
好撚不安

柒到……唔敢睇

睇得打冷震

「因為有啲人連FRD都冇」
聽到呢句好SAD

如果身邊企個靚仔小小

大佬 你有咩才華比人欣賞先

打機

好過班on9仔搶住認毒先啦

個肥仔個種笑聲
係似笑笑下就黎喊個種
好撚慘情嘅笑法
肥貓式笑法？

我覺得兩個都好毒
肥仔好煩
不停係咁掩飾自己又窮又毒既事實
又係咁話女仔貪錢 所以先睇唔上自己

但老實講
如果個男仔又矮又醜又窮又毒
份人又冇上進心 日日同fd玩lol
份人憤世嫉俗 日日話d女貪錢
但又要搵個女朋友包容哂佢所有缺點
我諗佢要搵既唔係女朋友
而係一條傻西

既然你都一早認清現實
都知d女貪錢
咁你不如腳踏實地 搵多d錢
咪大把女送上門比你屌囉

佢地咪時下既連登仔囉

絲打入黎笑毒男

點解我咁毒
但係會咁靚仔

呢啲情況真係左邊毒撚冇右邊死煩膠咁惡頂 識自摺好事嚟 同埋右邊啲笑聲好令人不安

肯定左邊難相處啲喎

喺到話睇唔上啲女 有冇諗過冇人想俾你睇
不斷催眠自己 自欺欺人 冇人要就認啦死毒撚
有咩女仔會中意啲淨係識打機睇動漫 開口埋口鬧女人嘅憤青

仲毒過佢地

毒都算啦 仲要性格咁差

靚仔個我
想死

左邊條撚樣係條片已經串左右邊肥仔幾次

D笑聲好猥瑣

毒到出汁又gay gay地
好正

左毒撚到震仲想扮唔係毒 仲話我唔係架 我放假休息下

老實講佢哋有幾個講得幾好

到底採訪完之後個記者會點恥度佢地

訪問緊個時已經有d

佢講得啱呀
緣份嘅野同六合彩一樣話來就來
但你中過六合彩未呀？

左邊嗰個毒撚到
野都唔夠膽講

我仲毒過佢地2個

lm

好憎左邊個隻毒撚格
唔覺自己有問題
講句「我地」就即刻同你割蓆

左自欺欺人 但都可以做個朋友
右面扮大佬 不了

見到都覺得On9
身上冇任何條件可言
仲要唔識增值自己
於是開始惱羞成怒
屌柒d女唔識欣賞自己
大佬呀，你簡人時人地都簡緊你
你想簡個靚女，你憑咩要人地簡你先？
你睇樣簡人，但係就要人地淨係睇你內涵？
訓撚醒未呀

外表睇唔出

雷哥斯達

仲要話男人天性中意靚女
人天性都中意靚架啦
That's why佢地唔止冇女 連女仔fd都冇

一般女人睇錢/對自己好/樣，三揀一都會受
靚女條件高 咪可以要求錢+樣/對自己好

點解要用窮/女人貪錢 掩飾自己樣衰又性格差呢個事實

左係佐佐型毒撚

鳴門

笑什麼 大家都是毒撚

點解咁多人話右面正常樣
我覺得係男版暗瘡肥婆
仲要好得戚嗰隻

即係成日利伸靚仔果D連登仔

左邊死唔認毒

柒到唔敢睇

左邊毒撚唔認冇乜所謂
但右邊根本係自己問題
溝唔到女就話所有女都係雞果啲on9仔

毒唔係問題，但可唔可以有返少少自知之明同尊嚴

明明係自己既諗法有問題....廢物

真係迫住食一個寧願左邊
右邊根本性格有問題
要人無條件愛佢又要對方係女神性格好唔拜金同你捱
自我中心到仲覺得自己講野好風趣咁
連埋單都冇佢份呀

酸到極點變憤恨

識d野

幾時訪問係關於連登仔而我又唔知架

笑笑下先發現係自己人生可悲果種Feel

左邊應該係私底下好多野講
憤世疾俗果啲人黎

正常樣
點解無女

點睇都係右邊難頂啲 一味係咁講講講 覺得自己有道理好幽默咁款

冇眼睇 覺得佢地人生好悲慘

右邊果啲笑聲

想識靚女
但自己條件唔好
又唔整理下自己增值下
就話班女拜金
其實跟本就係逃避現實
周不時都見到肥柒拖住靚女
好心就反省下自己先好話人
點解人地得自己唔得

好撚柒毒
點解仲夠膽上鏡

好可惜既係，港女係要靚仔，性格唔毒你都係取消資格

呢兩條磨碌竟然有面受訪

左邊真係好柒
仲毒過肥仔

我又唔覺左邊有乜問題，唔講嘢係咪仲好，好過右邊條柒頭一開口就得罪晒全宇宙

Agger
左邊自甘其毒，為人低調
右邊死撐，好煩

右邊個個反正打定輸數, 接受現實認左做毒撚 又唔覺佢係呢刻真係好想有女
反而覺得佢幾享受同班FRD一齊喂喂喂打機既日子
講野都OK 第時大個D應該都會搵到伴
左邊個個先大獲 毒到出汁又死唔肯認 性格仲要衰衰格咁
我係女我都會揀右邊 起碼同佢一齊出街應該會舒服D先

又binc

其實個d話右邊冇問題個d人係唔係同佢差唔多樣先咁講
上學期識個毒撚又係咁號嘅性格

右面條肥仔好撚煩
加埋啲笑聲

如果做同學都揀左邊啦

樓上勁多柒頭扮哂專家
睇段幾分鐘既片就知右邊一無是處
唔講以為你識佢

人地接受自己毒 冇女 既事實都唔得？
拜金都部分正確啦
另一部分睇樣睇身材
肥你都知自己冇機 認命 又有錯？

左邊唔認毒真係

右邊執執個look改心態唔難有女 左邊真係屌都廢撚事

呢個係事實，右邊有時真係唔知點應佢
雖然我都毒毒地，但我唔會成日死講野

呢度係咪取向反映性別？
係咪巴話右面ok
絲話右面好撚煩

右面都係中二病
以為自己係毒男界嘅kol

話港女拜金 拮中痛處呀嘛

其實左邊無講嘢啫 你又知佢唔仇女
你淨係睇佢急住割𥱊 都估到佢係一個自以爲是嘅人
打和啦

但右面把聲同講嘢嘅態度都好煩膠
以前學校有幾個俾人杯葛嘅同學
外向型毒撚 就係咁講嘢

其實溝女黎講右好過左
用呢個post為例，d女user都會屌鳩下右多野講，先勿論佢講野乞唔乞人憎先，溝女第一步係首先要吸引人到注意
而左邊個條友呢度d女user都冇乜點留意佢

無人注意係0分 唔好唔壞
樣衰又on9嘅Attention seeker係負分

你幻想下暗瘡肥婆不斷撩人講嘢
懶好笑 笑聲似肥貓
呻港男中意靚女 所以自己冇拖拍
溝仔第一步係吸引人注意

兩個都...

女人醜大鑊過男醜
男醜可以玩錢財口才，女醜你教我點做
正所謂朗才女貌

就咁睇，好似右邊討厭的，睇左20秒only

兩個都毒撚到喊

邏輯有問題
女人醜可能大鑊過男人醜
唔代表男人醜唔令人討厭

男女一樣 樣唔好 就要其他條件搭救架啦
身材 錢 性格
右面條肥仔唔止外型唔討好 加埋講嘢煩膠

Btw現實係有錢豬扒有大把仔
唔好諗到男人咁忠於下體

個post果2個負皮

樣柒男拖靚女見得多，豬扒拖靚仔我就真係少見
btw你呢翻說話我轉達返比公司d豬扒等佢地開心下先

一定係左邊果個開埋分身投

兩個都係又毒又柒
好心就裝扮下自己啦屌

左邊一睇就知講動漫野就上哂身個種黎

右收下口唔難 心態無咩問題

好搞笑

LM

其實男人中意靚女同女人中意有錢一樣，有乜好嘈？

嘩屌

呢件極品呀

成日都咩條件唔好就增值自己
講到好似增值完就會有女中意自己咁

心態唔好
俾你有幾好條件都冇用

alvin 想打柒佢

入來睇comment好多都話左毒過右
我心諗我係咪睇錯第二條片.....

咩叫條片得幾十秒睇唔清右邊果個係咩人
如果用咁嘅態度同女出來，基本上唔洗幾十秒
D女都已經唔會考慮啦

同埋條片入面兩條友都冇望過人講野，如果咁都話冇問題，就根本係你地社交能力好有問題

屌 我見到自己個未來 點算好啊

右邊果個講下野 你地叫談吐ok ?
左邊果個就毒撚到仆街 最慘係唔知自己毒 呢下佢好慘

現實係樣正常少少都唔會揀佢地

難得放下假

肥仔都唔會有拖拍

肥仔個樣衰，左邊可以呃下人

喂屌 拍野係咁架啦
搵兩個樣衰毒撚比較 先有話題
如果你減一個毒男 多個型男係隔離
即刻秒左個毒男
打和啦

呢啲就係平時喺連登見女人就鬧果啲癲佬

其實，我覺得右邊個個講野態度有問題，但佢講既內容錯唔哂。佢都認左自己毒 同埋，佢起碼表達到佢自己既想法 佢只係直接講中人地要害而令人討厭 你地話人無上進心 因為好多時影既係佢打機同出去睇野 可能 佢都做到一啲上進既野而無表現出黎姐. 至於 左邊連自己想講既野都唔敢我係女 都唔知佢想點 傾唔夠十句 即走 。

Sor for 真心 有錯求指正

第二條仔好正常 應該唔難有女

毒撚就係仆街
話人貪錢鍾意靚仔 標籤佢地毒撚
其實自己咪又係一樣咁現實 睇人地靚唔靚
但自己咁既樣仲好意思話無人睇得上眼

大家預咗

右邊正常人

左面有女未

有男朋友

左邊只係唔敢出聲，私底下可能仲煩撚過右邊

因為無教養

自己都冇特長吸引人
就想d囡囡自動送上門

但佢地連內涵都冇

動漫知識淵博，出口成文，如數家珍

留名

係人都鐘意靚野
冇人鐘意damage 左既野
知咩位置就唔好奢望咁多

右邊起碼有自知之明，左邊連自己有咩問題都唔知咁先係最大鑊。

右邊嗰個相信可以同人正常交流（雖然價值觀有少少問題），但左邊個位你連同佢傾計都未必得

左邊條友明明好毒 但談吐間就死都接受唔到自己係毒撚

肥仔起碼都大方講

如果要做朋友 揀右邊 起碼吹得

左邊似係好玻璃心

鍾意動漫唔係問題
怨世，脫離現實，做野講野唔理其他人感受先係依班人最大既問題

Agger
識依種人

左邊好有自信喎
強調自己唔係無人約同埋唔係毒

右邊好慘
比個記者問有無人約 明明無人約死都要話係自己唔得閒

仲要係無內涵

好典型連登仔

alvin 好慘呀

因為連登係窮撚為主囉

夢露出現了

等佢d理論

hi my fans

去開老蘭諗野係唔同d

我係男人都中意錢囉
有個樣衰有錢女鐘意自己，肯定過半連登仔跪低應承

出嚟食個飯囉

屌你人地都冇講 自己FF就當真

幾時扑野

alvin 起碼都有努力過, 同女女交過心
不過未見過真係有d 灰

大家都知毒撚係點 包括自己都係 靜係搵兩條毒撚咁做訪問完全無意思囉

其實真正嘅毒撚連呢啲訪問都唔會做

左邊嗰種煩膠最難頂

有錢收我做呀

睇呢個post覺得連登應該好多右邊嗰種

左邊係咪平時自稱佐助型嗰啲

性格影響大過外貌

右邊位死肥仔唔出聲都叫正正常常

睇個樣咁撚毒 都唔想埋堆啦

肥仔擺明係連登仔嘅典範仲要係有份去m記個隻
自己溝唔到女就賴啲女低質冇興趣 柒到

反而左邊我覺得如果肯打扮下 操一操個boby實有女鐘意

肥仔個格係打籃球會自己狂嗌foul 果d 人黎

毒到咁都叫正正常常
你頂多咪話佢似啲中年廢老阿叔樣
反而如果佢係靚仔，咁佢啲談吐會變得唔算有問題

好想幫左邊整好件衫

仲毒過依兩位

右邊 係醒目仔黎 但太煩
左邊太蠢太有自信

右邊果個都有人話正正常常
大家自己諗下連登仔係咩樣

兩個都不遑多讓

終於明點解連登仔冇女又咁有自信
我都認同左邊喺正常樣，但性格毒
但連右邊都話正常人
全世界女人都拜金
人地約你又唔出街
邊有女人會鍾意

將連登理論係現實中講出黎真係柒到無眼睇

點敢同佢食飯呀
一齊食飯lo

扮唔care 仲好寸

屌 連登仔醒啦 右邊個個好有問題 根本就係憤世連登仔嘅縮影 左邊都好過右邊

煮野食基本上都無問題 難得

拜金關你撚事
人地靚又波大

一分錢咪一金貨囉
真愛既野之黎先講

正常樣既定義

唉 我毒過佢地n倍 邊撚夠膽係鏡頭面前做訪問

好多靚仔

大家點睇入面果兩個人證明你都係點既人
你覺得右邊正常果d 有冇諗過正常人睇黎係一個戇鳩自信撚

動漫狗學人講女
食屎啦
不過兩登仔班質素唔見得好個上面兩段片嘅人

似係啦

都唔明你地係咁話片上面兩條友係連登仔做乜，你地咪又係上緊連登

係呀，呢度好毒架，唔好上啦

連登好多人覺得右邊係正常樣
但明明左邊係正常啲，只係睇得出係典形毒撚type
右邊就算唔毒都係一條肥撚

個個遮住塊面

其實幅圖無誇張
真係有人大嗌雞全部係雞
亦有人對女性好唔尊重
利申：圖中有個比較企理個係我黎

唔算柒 路人樣 唔起眼姐
上面淨係講樣

性格無得救 就好似中女嫁唔出話自己唔需要愛情一樣

咁都唔算柒

談吐其實好正常
係心理陰影攪到佢冇自信

未見過面都當自己拍過拖
A0.5?

其實毒撚一個更開心 洗撚你講

靚仔過我，又有朋友。

我都覺第2 條仔好正常

食緊飯 見到張thimbnail都唔敢入 驚食唔落

我係女都選鬼佬啦 尼d港男 點選得落手呀 二級殘疾咁

認真： 入過好多gp 成日話自己毒撚，都有人話我無自信，絲打見過我都話我男神級，最起碼唔係毒撚

無相你話你johnny depp都得啦

毒撚最忌有自信
所以你巴打做得好岩，對自己唔好有自信

Johnny Depp 都唔算靚仔，係幾型

好似逃恥星野源咁就岩啦
雖然明明係高級盤黎 著衫又型

英倫風格靚仔一個

佢係扮到好talk得

個度信和嚟？

癡線 原來真係有毒撚咁自信

冇相
點知係咪左面咁以為自己好靚仔毒撚

你個夠

你話緊男神wor
你男神嘅定義只計係靚仔？型、才華唔計？
Btw johnny depp都唔靚仔
換言之巴打你係靚仔過佢啦

比你發現添

客套說話黎姐

佢見你好好撚姐

屌你肯接受訪問，毒都有個譜

聽佢地講野好好笑 毒到有氣場仲要自欺欺人話自己唔係毒

毒撚比人讚句男神就鬆毛鬆翼

無個企理喎大佬

真係搵唔到邊個比較企理

毒撚最忌有自信
咁邊到來嘅自信令佢肯定自己係毒撚
又邊到來嘅自信令佢確信自己最忌有自信

呢個postz都有幾多毒撚唔撚知醜

肯撚定係著緊西裝果個

點解會有人覺得右邊談吐OK

搵到後面D路人有個好企理

條腦閪好撚煩

以係唔係毒撚嘅角度嚟講

咁中間面呢

大學讀男人科
見識過各式各樣既毒撚
肯定最撚煩係呢隻
有d仲要斯斯縮縮

平匡先生好ok啦，
起碼儀容整齊企理乾淨已經差好遠，
仲要個人工作能力高，係少d講嘢啫

條片都幾年前睇過，唔知佢地而家搵到女未呢

我覺得第一個嚴重過樓主貼嗰兩個毒撚

認真？

同連登仔比佢好OK架喇

兩個都好難頂
左邊自以為是完全唔知問題係邊
右邊串串貢談吐好唔得體

我有少少佐助咁嘅feel

雖然我有少少毒
但我未驚過我會冇女朋友

其實我係左邊嗰個

無相你話你有金城武feel都得啦

中上男神拍埋去今次真係中上喇

因為有d人連朋友都冇

唔係講笑 都唔少親戚讚我靚仔

問我幾時帶個女朋友出嚟食飯

右邊呢d咁健談既肥仔 未必有人話毒

左邊呢種..ive it日日見 劇毒

原來呢兩個已經算好毒
我仲毒過佢地

仲要ff

左邊既問題係連自己有問題都唔知
右邊煩過閪咁 懶係看破紅塵咁撚樣
話佢地正常既人係咪同佢地同類呀 屌

型過你先啦

條片有冇五年

你班垃圾除左識攻擊人重會做咩

毒男真係最忌有自信
冇自信 自己摺埋嘅毒男 最多都係冇人理

利申 佐助型毒男

原來真係有人毒成咁

左邊都算正常樣， 你哋審美標準 都幾低㗎喎

上連登上到上晒腦

左邊個個

正撚樣：連自己都睇唔起自己就無用

右邊都無，左邊點會有

佢地講嘅嘢其實係連登好常見
連登仔甚至仲激進
不過現實生活真係唔好咁講
有人試過食飯講女人都係雞俾人杯
真係上連登勿認真
認真個d都係真毒撚

我真人同係連登d發言係兩個世界

左邊覺得自己唔毒個下真係笑到我pk

男人最重要自信

樂觀自信自然有女呀⋯⋯
正撚樣

又擺我上黎做乜

有冇人係毒好似佢地咁

左邊就內外都毒
右邊就說話方式好有問題

呢樣真 成日講上連登勿認真 唔知點解咁多人咁認真

不過右面真係易d有女應該

起碼個人坦率d,外向d,夠膽講野同玩得

佢承認自己毒,又大方咁講野, 好多毒撚都做唔到

我毒到佢地咁樣
完全唔敢出街

見到自己

右邊個個有啲煩膠

我終於睇成日講正常既標準 原來右邊果個叫正常樣＋談吐

右面個肥仔識佢真人

講真，你地班友笑鳩片入面兩個毒撚樣衰

但我出街明明都係見到呢個款既男仔，連登真係個個都係靚仔？

利申：柒頭毒撚

右邊笑聲好恐怖

幾好笑

details

果時上堂果時 插撚住條耳機唔聽書同埋上堂無啦啦唔見半個鐘係基本野 仲有就係有好撚大臭汗味

屌。真心樣衰
利申，靚仔

左邊比肥仔好好多

左邊就係現時覺得自己樣ok既連登仔

我前幾年個樣好似左邊

好明顯左邊先係死撐啦

咁佢又講得冇錯 當年都未有咁勁既拜金風氣已經睇得咁清
拜金女

右邊咪認左

左邊死都要話自己唔係

上少啲連登啦 恨女咪恨女囉 唔使怕醜喎

識個好樣過左邊
一樣唔認毒
加埋右邊女人係雞論
但就唔好動漫打機
大家點睇

淨係睇佢個look都形住佢係臭

18歲成個30幾歲咁...

兩表兄弟都咁撚毒
都係咁既種

兩個都好毒
打冷震

我以前識個肥毒又係上堂時帶耳機

笑撚左

點解咁有勇面對鏡頭
俾錢我都唔夠膽做，毒過佢兩個

右邊見過唔少類似有女

笑死
係連登仔眼中 原來咁就叫醒目仔

上面話自己靚仔果d，不如講下自己依幾年俾幾多個女仔追

你唔好同我講靚仔不過冇人追

雨果小子果D黎

我一定企理過曬你地
我去金鐘其中一個目的就係為左觀察你地現實中係啲咩野人
點知大部分都係T shirt 短褲，無拍個拖，仲係響往佔中嘅小學雞
btw其實唔好話有去果班，就算係睇緊呢個post嘅你/高登 其實都係五十笑百

我O11
上面金鐘班撚樣其中一個係我黎
講左啲咩自己參透下

想問下參考下
咁你而家幾歲
最長同最短拍左幾耐

係靚仔/女本身現實都夠存在感
仲洗鬼上網刷存在感咩
同ig果班一樣

好撚柒 唔敢睇全條片

現時點，呢2個識野

右邊笑聲唔自然，都算識知點去搞氣氛，但照d絲打既第一印象就肯定冇機
其實連登有咁絲打咩

自膠

o11

完全唔值得自豪
仲衰過A0

我先叫毒

師兄做人都係唔好咁自信好
特別紅字依d，你出到去社會講出黎會俾人笑架

去觀察大家, 最後比人觀察

同埋講咁多有q用咩

冇圖你話你企理過吳彥祖都得架

毒撚聚會著禁靚做咩
夜晚想比人屌屎忽？

左邊都叫低調? 左邊個種擺明係咁催眠自己, 自欺欺人
話自己唔毒, 聖誕節唔出街係為左抖下
真係好笑, 又唔改善下自己, 淨係識係到呃自己, 呃唔到人啦
毒唔緊要, 但起碼要肯面對, 認自己係毒, 鍾意ACG有罪?

利申: 毒撚有女

wow
可吾可以教我點溝女牙>.<

同女仔講過野就計？

試下唔好做表情撚先?

重點
左邊：我唔覺得自己係毒

J過11個女優掛

要溝到女，成大事第一件事
就係唔怕俾人笑
見到樓上果啲留言，我笑而不語

26
最長差唔多一年
最短幾日
十一個入面有八個上個床

agger
n手撚

二個都好毒 wow

讀engine見好多呢啲
有時有啲女問下佢野當正人地係雞想媾佢咁起晒鋼

一年都過唔到
唔覺得有咩自豪
除非你player

反而覺得佢好撚失敗

一段簡單既感情都經營唔到
特登問佢歲數
最耐同最短

好似打工咁
都係靠見工嗰下扼到個hr
佢cv咁爛
26歲人做過11份工
冇份過一年
最短幾日
要幾爛既人先會有咁既履歷

只可以話 佢扼人叻
但唔撚識拍拖

佢地又肯接受訪問
其實都有啲自信

典型連登仔

邊位巴打呀

毒到出汁
竟然會有人話左邊執一執呃得下人

有時啲人自稱毒撚個樣重好過自覺不是毒撚啲人

佐助型毒撚

簡單
你究竟拍個拖未
點解香港人離婚率係三份一
你行經營，都要對方配合
兩登仔連拖都無拍個，就笑人地經營得差
確實，我唔敢話我經營得好好
但另一方面，點樣哄一個新識嘅女上床，根本唔難做到

開口埋口都係講緊點tum人上床，唔怪得會o11

第一件事係你唔係身處青山呀清

正宗player

紅字 你除左哄女人上床外
轉移視線都好叻 而家講緊你呀

你行經營，都要對方配合
<----咁你都幾唔好彩 11次有十次對方都唔配合
唔知你呢個又可以維持到幾耐

開口埋口都係上床 呢個真係

仲有
問我拍過拖未

佢覺得自己條件好好
仲好睇少人
睇黎佢覺得上得高登連登除左佢之外一定冇另一半

o11,自大,自戀

好少少既女仔都唔揀你啦情聖

個post本身係討論片入面果兩個毒撚
條友無啦啦彈出黎
話自己幾企理o11點點點
都唔知搏乜

feel到希特拉二世巴打, 係周瑜潘安再世既化身

覺唔覺大部份毒撚都係着風褸拎斜孭袋
雖然最大準則都係睇性格

呢班算係中上。。。。。的毒撚

我識佢

我信佢講既係真
佢係識得掌握女仔既心理
其實真係唔駛特別靚仔
都可以大把女送埋口
因為好多女都好撚蠢

只係佢既情史 反映出佢份人有幾咁惦
所以冇女頂到佢超過一年
做到26歲拍到11次拖既成續

都係嗰句 如果係player
咁就當我冇講過

兩登班毒撚真係on撚9
每次拍拖就一定要拍到結婚呀
拍個先知岩唔岩自己
睇死你都係未撚拍過

傻西瓜， 左邊瘦削高挑，又少野講，係易執

笑死我
紅字我係認同既
咁我都睇死你
連磨合期都過唔到 嗌一兩次交就要分手啲柒頭

利申34歲 O8
最短3個月 最長4年 而家個女友拍緊年半

望住你既回應真係覺得好好笑

其實樣、外表真係唔係咁重要
正常整潔企理就得

最緊要都係講心態、談吐、同你真係掌握到女性心理

咁如果玩速食咁緊係要加埋外表

但如果見到女口疾疾 又悶同滿腦都係毒撚脫離現實既思想
俾你更靚仔有錢都冇用

點先為之唔悶？

有私樓 幾百萬現金在手

佢句咩去金鐘觀察其他連登仔先頂癮
似撚足d去speed dating冇自知之明既低質港女，係度批評其他參加者，又唔撚知自己同其他參加者一樣咁上下質素

宜家呢個社會係
偽毒會成日話自己毒
真係毒果d反而想同毒呢個字脫離關係

氣氛
能夠掌握/控制到氣氛既人

唔一定/甚至唔需要講好多野去攪所謂既氣氛
眼神 一啲小動作都可以

同埋最緊要識睇反應
對方既反應
千其唔好自己講自己笑
仲要不停嗰隻
就以為自己好撚幽默 好識攪氣氛

要有互動性

同埋同女(所有人)傾計
最好就6/4甚至7/3比
對方比你講得多野
其實絕對係好事

2 virgins talking about women.... Yeah stay that way.

屌那星，啲思維談吐跟本係典型連登仔黎

唔好打哂一船人
似動漫台+CC台果D 姐

其實講咩話題好 如果係岩岩相識唔太熟

咁你同你玩得埋既朋友
岩岩相識唔太熟時 係講咩話題？

呢個係一個心態既問題
你有目的去approach 一個人
所以你先會有以上既難題
你普普通通識人一個人
要特登開話題？
岩玩就自然岩傾

咁如果係基本識人既能力都冇
咩內向 唔多中意同人溝通
咁就摺埋啦 唔好撚學人拍拖喇
人與人相處 最基本就係溝通
何況拍拖 更加係溝通既加強版

肥仔當全世界女人都係雞個種概念真係世級
呢種憤青唔好話溝女啦 識女性朋友都難

左邊個個就係普通毒撚一個
係唔肯認個下柒左d

佢地繼續唔執下自已
用現有條件一定溝唔到女

睇你樓下嘅回覆，都知你應該唔係毒撚扮男神嘅
不過你唔怪得我誤解你，連登會員質素本身真係一般，你同我都係對住部電腦，都唔知大家咩料。
我就想澄清翻，我就無為咩野O11而自豪過嘅
有人話我衝出黎，其實係你班冚家剷貼左我出黎 不過當初影得就預左。講真，如果你係正常少少嘅男人，你果日去一去金鐘，會突然有哪𥚃來的自信，你真係會覺得自己高人一等，因為你身邊嘅人非常古怪，好小朋友。

屌 毒過佢地 點算

好奇一問你係咪企喺最右邊動喺手指嗰個